<resources>
    <string name="app_name">Fragments</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="hitman">Hitman</string>
    <string name="hitmandesc">Su misma existencia parece ser un pecado pero él está librando una guerra para liberar al
        mundo del mal.Es brillante, carismático y encantador - aunque revela muy poco acerca de sí mismo: carece de nombre
        y sólo se le conoce por las dos cifras de un código de barras tatuado en la parte posterior de su cabeza. </string>
    <string name="hitmandescripcion">Hitman (Timothy Olyphant) Hitman: Agente 47 sigue a un asesino de élite que fue manipulado
        genéticamente desde su nacimiento hasta llegar a ser una perfecta máquina de matar. Sólo es conocido por los dos últimos
        dígitos del código de barras que lleva tatuado en la parte posterior de su cuello y es la culminación de décadas de
        investigación.Su último objetivo es una importante corporación que planea sacar a la luz el pasado del Agente 47 para crear
        un ejército formado por asesinos cuyos poderes superan a los suyos propios.</string>

    <string name="vengador">El Vengador</string>
    <string name="vengadordesc">Cuando un robo en una casa tiene consecuencias mortales, el único superviviente no se detendrá ante
        nada para vengar a los es queridos que ha perdido en Un ciudadano ejemplar, un impactante análisis de la ineficacia de la
        justicia, del director de The Italian Job.Clyde Shelton es un honesto hombre de familia cuya esposa e hija son brutalmente
        asesinadas en su propia casa. Cuando los asesinos son detenidos,el caso le es asignado a Nick Rice, un prestigioso fiscal
        de Filadelfia. Nick propone a uno de los sospechosos la posibilidad de conseguir una sentencia leve a cambio de que
        testifique en contra de su cómplice. Diez años después, el hombre que consiguió evitar la acusación de asesinato es
        encontradomuerto y Clyde Shelton admite fríamente su culpa. </string>
    <string name="vengadordescripcion">El vengador Clyde Shelton lo ha perdido todo. Hace diez años que su mujer y su hija fueron
        asesinadas, y el culpable está en libertad. Lo que Clyde desconoce es, que entre el fiscal y el abogado del asesino, existe
        un pacto. Un acuerdo que ha puesto en la calle al mismo que acabó con lo que Clyde más quería. Cuando se entera de lo que
        está pasando, el protagonista decide tomarse la justicia por su mano.</string>

    <string name="castigador">El Castigador</string>
    <string name="castigadordesc">Frank Castle decide asentarse con su esposa e hijos después de una vida dedicada a la Marina y
        el FBI. Lamentablemente uno de losúltimos criminales con los cuales trató Frank antes de retirarse lo introduce en su lista
        y lo amenaza con matar a su familia. Frank sobrevive pero su familia muere, lo que lo lleva a crear un personaje
        llamado The Punisher, un anti-héroe.</string>
    <string name="castigadordescripcion"> The Punisher (en español El Castigador) es una película de 2004 basada en el personaje
        de Marvel Comics del mismo nombre,protagonizada por Thomas Jane como Frank Castle y John Travolta como Howard Saint,
        el lavador de dinero que ordena el asesinato de toda la familia de Castle.Esta película es un reboot de la película de 1989
        protagonizada por Dolph Lundgren.</string>



</resources>